哭撚左 $29賣匯豐 你教我點贏

講真 唔知仲可以有咩好消息

依轉明顯係引 call

29蚊都唔賣 等幾時？

升35？ 升80？ 想下好了

逃生機會黎到都要識捉 我捉左啦 你呢

等名等BIN C

bin c

燈唔到

話左冇人信